有冇人覺得大字型坐喺度， 條女跪低幫你含撚， 係男人最relax嘅moment ？

條仔幫我含舒服啲

你有撚先算啦

鍾意條女幫我奶屎眼多啲

條女扎起頭髮，毫無保留咁含到盡

撥頭髮準備含一刻個樣最吸引